覺唔覺戴眼鏡可以遮醜

利申無戴眼鏡

覺
有戴

帶口罩可以扮偽娘

屌。。。呢個例外

唔覺
仲樣衰左

利申：靚仔

唔帶有人讚靚仔
反而帶左比人話毒撚

唔覺 唔戴靚啲

pish

唔覺

醜樣戴左咪又係樣

覺 一除眼鏡老幾年

細眼妹戴左眼鏡順眼好多